大航假期疑遭黑客入侵盜取資料 各分行照常營業

大航假期昨天表示，懷疑黑客非法入侵伺服器盜取會員資料，公司已報警處理，並即時修補漏洞，現時已透過短訊通知所有顧客。

大航假期旺角分行今早如常營業，分行職員表示，公司正調查事件，期間各分行會照常營業。有顧客表示得悉事件，但不擔心個人資料外洩，亦有顧客說會考慮其他旅行社。

消息：黑客入侵大航假期伺服器 涉數萬名客戶資料

2018-01-04 HKT 15:34

大航假期懷疑被黑客入侵伺服器盜取會員資料，公司已報警處理，並即時修補漏洞。消息指，事件涉及的客戶資料數以萬計，被勒索的金額達6位數字，黑客要求以比特幣交收。

大航假期旺角分行今早如常營業，有顧客表示得悉事件，但不擔心個人資料外洩，亦有顧客說會考慮參加其他旅行社。

又係旅行社

可能一早泄無可泄